覺唔覺得德國一號位應該讓返俾我地Leno

二龍 卡利奧斯
三龍 查柏

一早應該
死都要用隻回塘舉手狗

德國龍大多好撚冇品(Neuer Ter Stegen)
Leno有品好多

讓你老母比我屌

拍手狗同舉手狗快啲躝啦

我愛你媽媽